一人一首你最鍾意嘅英文歌

Taylor Swift “You Belong to Me”

Faded

How deep is your love

Coldpay - Fix You

with

put your head on my shoulder

Can’t help falling in love

Let her go

Mama

I fall

Yesterday once more

Baby

We are the world

Little fish

YMCA

Paramore - Last hope

London Bridge

Need you now